炸咗樽豬油 究竟可以點食

其實係咪真係咁唔健康
諗住收埋自己食 唔想屋企人食

好似蜜糖

煮中菜用囉
好易用到

細個有款熊仔蜜糖[

巧京

想試下撈飯
炒菜係咪可以代替花生油

嫲

就咁飲

以為炸豬油渣

乜油都代替到啦
睇下同o
豬油味夾唔夾
不過香港人比較唔好豬油味
太多反而想嘔

應該唔錯

啲油渣痴埋一大餅 了唔開

試下炒菜
以前喺街食過豬油撈飯 好正

猛火多小小睇下有冇反應
冇反應就算啦

要配醬油加隻日本生食級雞蛋
屌！

我掉咗了

生蛋

可以唔食。

聽聞雞油仲有害過豬油

煎荷包蛋豬油撈飯

擺落雪櫃雪到變白色
煮好飯"筆"一羹係飯面
再加啲鼓油
用飯嘅熱力溶左啲豬油撈均佢...
嗰浸香味真係
btw 你就係欣宜本人

我早排都炸咗一啲蔥油拌麵嗰啲蔥油但係我覺得好似failfail地

撈飯

。。。。。。。。

聽日試下

同欣宜差不飛
好想快啲試

出街食過好正
蔥油點整

k先生

煮撈麵可以落少少

應該要咁整先好食

試過真係返唔到轉頭

肥死啊衰妹！

放入雪櫃，凝固
將一個鷄蛋放入剛煮好一碗白米飯中間
加一匙豬油糕落飯面
睇著豬油慢慢溶係樂趣
加上豉油才食

最好啲豬油唔要

整鹽焗雞飯

煮卡邦尼意粉

煲飯落豬油好香
水唔好落得多

細個用黎撈飯再加啲豉油好jeng

當平時油用，一定有人話唔健康嫁啦
但最近兩年一堆報告推翻無人講嫁啦

學陳師奶咁整鹽焗雞

依家啲豬同以前啲豬差好遠
唔知食埋啲咩格硬谷肥佢
炸出嚟啲油唔香嘅

愛回家

樓主呢樽個色唔係咁靚 記得下次整嘅話最好將肉嘅部分完全去除 純用肥膏嚟搾啲色會白好多 不過可能都唔影響味道嘅

送飯。超香

直接送飯送麵就得
其他煮野食好似無乜特別, 都係食返煮果樣餸既調味
送飯先係直接食到豬油香

鼓油

加左真係好正

蔥油仲正

但唔識整

鼓油

整鹽焗雞

你再食咁多遲早心臟病

樓主用自己脂肪炸出黎

加甜豉油撈飯

攞豬油撈飯之前要熱一熱返佢，好似話凍嘅冇咁好

弘

沖水飲

炸魚蛋
超香

師兄真識食 用豬油炒隔夜飯加小小蔥花再淋鼓油都好正

我好似整得fail左 炸果陣明明慢火但都燶左啲食落有啲苦

我跟呢條link整但份量果啲有加減

煮麵落一羹

自己炸自己

整煲仔飯，就熟果陣沿煲邊落油去炸下啲飯，啲飯焦會出啲架

炒野落少少起鑊，香好多，但要熱食，凍左好撚難食

同埋你係煉豬油，唔係炸

撈粗面加豉油皇

啲油太騷食唔到

撈飯加豉油
豬油炒菜

豬油渣撈飯

豬油應該白雪雪㗎喎，你係咪炸燶咗？

雪凍咪白雪雪

但你樽嘢好濁